尼馬同班柒頭踢波邊有歐聯架

迪馬
卓普慕亭
拍唔知咩迪斯
挑